林鄭月娥欠港人一千四百萬

如果林鄭月娥依家唔落台 做到佢任期完結2022年
40萬x三年 =一千四百四十萬
已經冇計零頭

咁佢落咗台，下一個都係要出糧。

問題佢做過啲乜